想大家諗清楚 69 612 616 71點解要去港島

係因為嗰陣我哋仲相信政府行之有效呀

所以去政總 立會示威 要政府回應訴求
所以我地入港島去佢門口

依家政府仲係我地目標？ 仲等緊政府回應？
目標唔係攬炒咩

不如大家各自留係屋企 有時間就落商場食個晏
唔好再入港島喇

希望香港開花結果 完

69之前可能係既，612之後真係有人覺得個政府仲有效？Are you sure?

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

我地需要畀人睇到我地嘅決心

決心唔洗入港島展示

屌好撚煩 你唔想去咪咪去，開個po拉走人做乜鳩。

跟手屌我港島送頭，答埋你，只有家中抗爭最安全

就算想maximise 安全 或者 maximise 效果 去港島都唔係最佳選擇喎

點解一定要去先？

呢句唔反對
但我地要出嚟做某啲嘢 聚人

情意結黎 永遠港島最多人

自從85後
邊度都係playground

所以咪話係屋企附近商場 買下野食下野

事實係無可能聚到咁多人